覺唔覺過左23歲個人肥左好多

明明食既做既都差唔多個轉變好大

agger , 23 歲果陣仲係57 kg ,而家26 巳經72kg 了

真，尤其返咗工之後

肥仔好多都拍緊拖
仲要條女唔差

下 我仲未拍過拖

廿三就係正正大學畢業翻工一年後

返office個人會殘哂無哂新陳代謝
去旅行即刻靚

利申失業三個月

明明食量少左都肥左2-3kg 每年
因為新陳代謝真係開始慢
識有fd 27會開始暴肥添

所以一定要運動⋯
務求消耗量>食物卡路里

會晤會差太多

巴定絲？

大叔

有心減未得

返office都殘？

30
仲未開始發福

以前54 依家54.5

每個禮拜打兩次泰拳好難肥

有研究做過。。。
我公司有個女高層真係咁上下樣

返非洲啦

同你一鳩樣⋯⋯

shit.........
都唔知返唔返工好

你有無唸過人地係拍左拖先幸福肥